許智峯成功連任！！！！

醬汁？

冇理由會輸

立場點票live

多區繼續報捷

A01

耶

峯仔

不如開一帖報輸啦，報贏四百幾個......屌